求iu演唱會門票!!!

跪求iu演唱會門票一/兩張！

跪求iu演唱會飛！